\documentclass[a4paper,11pt]{jreport}


\input{preamble}

%% タイトル生成用パッケージ(重要)
\usepackage{sie-jp-sjis}
\usepackage{docmute}

%% タイトル
%% 【注意】タイトルの最後に\\ を入れるとエラーになります
\title{HDF5のVirtual Object Layer\\を用いたI/Oの高速化}
%% 著者
\author{木下 嵩裕}
%% 学位 (2012/11 追加)
\degree{修士（工学）}
%% 指導教員
\advisor{建部 修見}


%% 専攻名 と 年月
%% 年月は必要に応じて書き替えてください。
\majorfield{hogehoge}\programfield{情報理工} \yearandmonth{2024年 3月}

\begin{document}
\maketitle
\thispagestyle{empty}
\newpage

\thispagestyle{empty}
\vspace*{20pt plus 1fil}
\parindent=1zw
\noindent
%%
%% 論文の概要(Abstract)
%%
\begin{center}
{\bf 概要}
\vspace{5mm}
\end{center}

高性能計算においては，計算機の性能向上に伴い，I/Oの性能がボトルネックとなっている．

%%%%%
\par
\vspace{0pt plus 1fil}
\newpage

\pagenumbering{roman} % I, II, III, IV 
\tableofcontents
\listoffigures
%\listoftables

\pagebreak \setcounter{page}{1}
\pagenumbering{arabic} % 1,2,3




\chapter{はじめに}

はじめに

\input{benchmark_description}


\chapter*{謝辞}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}謝辞}

本研究を進めるにあたって、指導教員である筑波大学計算科学研究センター教授 建部修見先生には多大なご指導を頂きました。
また、国内外で様々な機会を与えていただきました。
心より感謝申し上げます。

TODO 副査の先生方の名前を書く \\
大変お忙しい中で本論文の副査を引き受けてくださりました。
感謝申し上げます。

研究室の卒業・修了生の方々、同期・後輩の皆様、また研究室の秘書を務められている桑野洋子様には、研究の議論のみならず様々な場面で大変お世話になりました。
感謝申し上げます。

最後に研究生活を支えてくれた友人と家族に深く感謝します。

\newpage

%\chapter*{参考文献}
\addcontentsline{toc}{chapter}{\numberline{}参考文献}
\renewcommand{\bibname}{参考文献}

%% 参考文献に jbibtex を使う場合
\bibliographystyle{junsrt}
\bibliography{references}
%% [compile] jbibtex sample; platex sample; platex sample;


\end{document}
